獌聯用人民幣組合屌打巴黎中東財團，算唔算為我國爭一口氣

Rashfuck Martial Bruno

各轟一球

人民幣應該要再升值啦

點睇樓主

似足明叔 曼狗都戇鳩鳩

好波 明叔見字快回

死熱狗搞事？

見到你on99 , 其實唔想回